微笑，然後前進。

既然個天要創造兩個人遇見，投緣，溝通。
點解又要創造反感，然後離開呢。

我以為人同人嘅相處好簡單，但係原來唔係。
一聲不響咁就走咗，死因不明。
其實算啦係咪？網絡上嘅嘢真真假假假假真真。
可能所有嘢都係假嘅，一切只係係到發夢，一覺醒來咩事都無發生。

可能係我講錯嘢啲說話好難聽
但我知你知我細個未識做人
總有日我會大個，或者幾年後我已經忘記咗你係邊個
但我會記得曾經有個人陪過我通宵傾談過
我唔係無試過，我已經用曬所有方式去搵你 都係失敗
sorry我知我好煩 到現在呢一秒我都仲奢望你會突然出現返

我會學識唔好咩都問人 唔好chur人 學識講嘢
我唔會再笑你A0 唔會再話你係gay 會記得你講嘅嘢
我唔係當你耳邊風 我會諗你講咩。

你可能唔會見到呢個post 但係唔緊要我唔打算你會見到
我只係想係到道歉 講聲對唔住 然後逼自己move on

對唔住

同你一樣
加油呀絲打

乜你又咁慘同我一樣俾人block咗

係呀
可聯絡既方法都block晒，電話又唔聽
我好想親自搵佢面對面，但我覺得佢係唔想會趕我走

你做錯咩呀

其實佢好好，佢已經做到100分男朋友
係我果日扭計扭得太過火，講左好多冇體諒佢感受既說話，其實我唔係真係咁諗
對唔住呀

氹返人啦
我就唔係男朋友 巴打嚟咋

人夾人姐，緣分黎強求唔到

我好想氹番佢，呵番佢
但我聯絡唔到佢 我好驚我面對面搵佢佢會更加憎我

我覺得好夾 我覺得囉

快啲去佢前面呵啦，我唔信佢會咁憎你嘅
一百分男友你估易搵啊？

收嗲啦, 做撚錯事,然後係到賴自己細個唔識做人
講完d 仆街說話,然後話自己唔係真係咁諗, 咁個句說話點黎?鬼上身呀?
你自己份人賤撚到咁就認啦, 仲係到扮曬可憐咁

邊句說話 你係咪佢 你話我知我講錯咩

其實我唔係講得好仆街咋d說話，係我響唔岩既時間討論問題
係我未適應到佢某個性格同埋我太執著講唔講對唔住而語氣重左
其實佢個性格唔改都所謂，因為我愛佢就預左愛埋佢唔好既野，只係我需要時間調整下適應同學識執著少d，或者睇下大家會唔會一齊調整
但...佢block左我

可能係

可能咋

好過冇

無咗

你咁知

咪block咗我

咁都叫有過可能

same

天堂跌落地獄

I know that feel